(紅媒分化) 東周刊: 「和理非」和「勇武」暗割席

紅媒加大力度分化抗爭陣營. (唔好低估紅媒, 上次cctvb既fake news, 好多人都一度信左)

東周刊既分化文, 直情上埋封面(右上角) .
內容充滿老作成分(只有多位"消息人士"訪問), 但好識得捉人性弱點

- 篇文話勇武已認為現在沒有和理非支持, 都可以成功
- 篇文話泛民準備向勇武搶話語權

所以大家要提防分化. 如果一割席, 一定輸, 而且輸得難睇.

(土共) 曾德成: 分化抗爭陣營，才能治亂. 要分化勇武與和理非

有人睇東周咩

垃圾星島

有人睇東周,
CCTVB都有人信

B612星人就利用報導cctvb假新聞去攪分化

唔只星島
整個親共陣營都加強分化力度

某偽勇武KOL都話勇武係時候跟和理非分家

邊撚個講呀,勇和不分喎

下，唔係以為咁就有用呀

黃毓民 毓民踩場 190819 ep1116

p3 of 5
勇和合一 等同割蓆 變相維穩

講就係？

成個專輯咁
繼續洗深藍腦

問題深藍都唔睇週刊啦

但都要小心

以前都以為唔會有人信cctvb

勇武不割，所以818和平
和理非不割，所以有1.7M出來

大家小心

核彈都唔割，此post已完

敵人都想我哋分化

點會呢

無人睇就唔會存在啦
比師奶睇，同埋我見飛髮鋪都有

佢地好似無乜計咁,仲係用緊呢類方法